#/***********************************************************************
# * Licensed Materials - Property of IBM 
# *
# * IBM SPSS Products: Statistics Common
# *
# * (C) Copyright IBM Corp. 1989, 2011
# *
# * US Government Users Restricted Rights - Use, duplication or disclosure
# * restricted by GSA ADP Schedule Contract with IBM Corp. 
# ************************************************************************/

# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2010-01-08 09:15+Mountain Standard Time\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: ENCODING\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:113
msgid "---"
msgstr "---"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:131
msgid "Warnings "
msgstr "경고 "

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:147 SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:205
msgid ""
"The following required parameters were not supplied:\n"
msgstr ""
"다음 필수 모수가 제공되지 않았음:\n"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:162
msgid "SPSS error, possibly invalid dataset name (case matters)"
msgstr "SPSS 오류입니다. 데이터 집합 이름이 잘못되었을 수 있습니다(케이스 문제)."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:219
msgid "This module requires at least SPSS Statistics 17"
msgstr "이 모듈에는 SPSS Statistics 17 이상이 필요합니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:391
msgid "format"
msgstr "형식"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:391
msgid "type"
msgstr "유형"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:391
msgid "variable label"
msgstr "변수 설명"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:392
msgid "missing values"
msgstr "결측값"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:392
msgid "value labels"
msgstr "값 설명"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:393
msgid "attributes"
msgstr "속성"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:393
msgid "measurement level"
msgstr "측정 수준"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:394
msgid "alignment"
msgstr "맞춤"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:394
msgid "column width"
msgstr "열 너비"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:394
msgid "index"
msgstr "지수"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:416
msgid "Active Dataset"
msgstr "활성 데이터 집합"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:425
msgid "Comparison of Datasets %s and %s."
msgstr "데이터 집합 %s 및 %s의 비교입니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:427
msgid ""
"\n"
"Selected Variables"
msgstr ""
"\n"
"선택한 변수"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:433
msgid "A dataset cannot be compared to itself"
msgstr "데이터 집합을 자신과 비교할 수 없습니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:443
msgid "Warning: the following requested variables to be compared are not present in both datasets and will be omitted."
msgstr "경고: 비교를 위해 요청된 다음 변수는 두 데이터 집합 모두에 없으며 생략됩니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:449
msgid "Warning: the following variables are present in only one dataset and will be ignored."
msgstr "경고: 다음 변수는 하나의 데이터 집합에만 있으며 무시됩니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:453
msgid "There are no variables to compare"
msgstr "비교할 변수가 없습니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:465
msgid "Count of Value Differences for %d Variables"
msgstr "%d 변수에 대한 값 차이 빈도"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:470
msgid "diffcount variable already exists or invalid name: %s"
msgstr "diffcount 변수가 이미 있거나 이름이 잘못되었습니다: %s"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:481
msgid "Difference for Variable %s"
msgstr "변수 %s에 대한 차이"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:490
msgid "The ID variable specified was not found: %s"
msgstr "지정된 ID 변수를 찾을 수 없습니다: %s"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:495
msgid "Comparison of Cases"
msgstr "케이스 비교"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:495
msgid "Count"
msgstr "빈도"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:497
msgid "No ID variable was specified.  Cases cannot be compared."
msgstr "ID 변수가 지정되지 않았습니다.  케이스를 비교할 수 없습니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:515 SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:524
msgid "Duplicate or out of order ID value found in %s.  Processing Stopped"
msgstr "중복되었거나 순서가 잘못된 ID 값을 %s에서 찾았습니다. 처리가 중지되었습니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:561
msgid "Cases in Dataset %s"
msgstr "데이터 집합 %s의 케이스"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:562
msgid "Cases not Matched with Dataset %s"
msgstr "케이스가 데이터 집합 %s과(와) 일치하지 않습니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:564
msgid "Dataset %s count of cases not in dataset %s at least"
msgstr "케이스의 데이터 집합 %s 빈도가 적어도 데이터 집합 %s에 없습니다."

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:565
msgid "Cases with Value Differences"
msgstr "값 차이를 가진 케이스"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:613
msgid "Comparisons: "
msgstr "비교: "

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:614
msgid "Comparison of Variable Dictionaries"
msgstr "변수 사전의 비교"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:615
msgid "Properties That Differ"
msgstr "차이가 있는 특성"

#: SPSSINC_COMPARE_DATASETS.py:629
msgid "Variables with Differences"
msgstr "차이를 가진 변수"

msgid "Compare datasets"
msgstr "데이터 집합 비교"
